有邊幾首廣東歌嘅前奏正到高潮？

追
一絲不掛
早班火車
漩渦
隔夜茶
富士山下
小問題

Me:

奶共哨牙震音佬隻午夜麗人都好撚正

洪永城有新囡喎，有無追擊下

屌拿星！唔係掛！！！

黃金入球
Supper既ps i love you

最新嘅有龍舌蘭同漸漸

時代曲

邊少得歲月如歌段鋼琴前奏

海闊天空
諗唔到有第二首

單魚座

富士山下

一拍兩散

氫氣球

人來人往

星塵

上海灘
紅日

無心睡眠

主旋律

美

喜帖街
王菲 迷路

舞吧舞吧

點少得月半小夜曲？

月亮不代表我的心

登陸太陽

Where did you go

當年情一定係

juno 雷克雅未克

陰公了

唔計廣東話我會投
直到世界盡頭
前奏一黎起晒雞皮

奶共哨牙震音佬

龍舌蘭正撚到 好似電影主題曲咁好有霸氣

告別娑婆 Eason

本來都想講，但比啲mk搞到好俗

香港國歌

腦交戰

強

明月半倚深秋
好靚填得

今日我

心碎了。。。。。。

無可避免

愛不疚個前奏都幾正

赤城千葉

木紋

愛是永恆
有心人
今生今世

有心人世界第一

又吹奏痴線

好想開post吹奏呢首 真係世界第一

夜曲
前奏世界第一

等你啊美

屌廣東歌 sor

一定係一絲不掛

借火

浮誇

命運是你家
長城

寂寞有害
大熱

侯斯頓之戀
石頭記
春光乍洩

暗湧

正呀

三井

漩渦真係好撚好聽

Cass

周國賢首你智與感情

有心人

月球上的人 陳奕迅
月球下的人 Gin Lee
十四天 腎仔

Beyond

灰色軌跡
Living on a prayer
Sweet child O mine

Juno 借火
Eason 浮誇
王菲 暗湧

後來

國語就有

夜曲

一J再J 只想J足生命裏一分一秒

鍾意晴天多啲

一絲不掛

迷惘夜車

肥麻

唔係掛 夜曲前奏一落 精屎尿一齊噴架喎

紅色跑車

一開頭有啲沙沙聲個下係幾撚正
晴天係初戀小品feel

分手總約在雨天

重逢moonshine ver
今生不回家

認真答既話 Mr. 既"想太多"唔錯

光輝歲月！！！！
鄧-鄧-鄧-鄧！～鄧鄧鄧～鄧鄧鄧鄧～鄧鄧鄧～

小傳奇 背影同感動前奏都正

大開眼戒

唔知有冇人識欣賞

May 好凍

有 一聽就會起雞皮
陳奕迅好多歌都可以做到呢種令人起雞皮效果

金剛圈

鐵血丹心?睇射鵰個陣起晒雞皮

rubberband 小涼伴/hello/大叔情歌/喜宴樂隊

張敬軒 不吐不快/壯舉/騷靈情歌

謝安琪 臨崖勒馬

mr. 森林/人一世物一世/想太多

Joey 舊日回憶的山丘/這分鐘更愛你

Eason 富士山下/一絲不掛/時代曲/今日(Eason’s life)/四季

周柏豪 還記得

方皓玫 你是你本身的傳奇/假使世界原來不像你預期

Suppermoment 同一/說再見了吧

鄭中基 閉目入神/三生有幸

唔知個定義係咩，講左成堆

天地會

相約在八王子
喜宴樂隊

負親

屌你唔撚係呀？
邊個嚟架

May一齊去ifc排隊？

吉bee去睇我新post？梁唔知咩 無人識的！！

經過stephy同有棍tb單野之後又要跳多次了

灰色軌跡

outro > intro 一百萬倍

識野

迷失藝術

紅日

木紋臨完

講完月半小夜曲咁耐都未有人講 大會堂演奏廳

D管弦樂一起音即刻扯曬

壯舉

冷雨夜 風繼續吹

呢首歌的敗筆係yumiko....

不如不見 1874 約定

幸福摩天輪

劉德華 你是我的女人 啲saxophone正到
全隻歌都好正 啲詞

但願我可以沒成長

是無力～～～但有心～～～

英文歌係viva la vida

不吐不快

誰又會 似我演得更好

仲有夢死醉生

不方便的真相
哲學家

雖然2首都唔太紅 但個人幾中意
澤日生無得輸呀

眼睛不能沒眼淚
天與地

感應

天使 周國賢

如果可以待你好

自幼未曾熱吻便嫵媚

Mr. 等不了

淨聽intro已經覺得有好多傷感同遺憾係入面

無盡空虛

還有什麼可以送給你

有冇原圖

中華英雄，下下呼

無賴

生命之花

Lemon既後遺

Lm

灰色 林憶蓮

月球上的人

邊城
圍城
雪國
從前你已共我相好

無念

暴風女神

最近聽緊水百合

歲月無聲

我很想你 - 蘇打綠

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街
爸爸YO YO YO 做你老豆冇陰功
冚家HIGH HIGH HIGH 我同你講嘢氣都嘥
爸爸YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

風繼續吹
風再起時
有誰共鳴
為你鍾情

講真刻不容緩同遠在咫尺已經無歌能及

海闊天空嘅前奏好難忘

夕陽無限好

紅色的跑車

聽緊漩渦見到呢個post已經想留言漩渦

識貨

講前奏 mr. 想太多冇得輸

Intro:歲月的童話
Outro: 星塵

星會感到痛楚！！！

Ching識貨wo,鋼鐵是怎樣煉成的都正到出水

屌，睇錯你講等不了

beyond - 教壞細佬

Let’s get wet 林峯

破曉 林憶蓮
唔會輸

天亦天天的了！！！！！

小問題既曲其實好正
好中國風 好有周杰倫作風
但D詞好UN耳

緣份

綿綿

真係好撚正

首首都係飲歌

極速

將心情起伏高低用音樂表現出嚟
呢點已經唔係幾多音樂人做到
加上旋律動聽 歌詞講出自己心路歷程
諗唔到有邊首歌可以挑戰佢嘅經典地位

失樂園
換個方式愛你

多謝你 I love u

你都係想我list曬出嚟啫

約定

暗湧

冷戰

夢遊

情誡

如風

色盲

玩具

郵差

長大

阿修羅（唔係廣東歌但前奏正到冇朋友）

多得她

流菲飛

夢中人

迷魂記

天與地

尾班車

不再兒嬉

紅粉菲菲

可愛眼睛

浪漫風暴

守望麥田

無奈那天

又繼續等

有緣的話

執迷不悔

知己知彼

雨天沒有你

給自己的情書

愛與痛的邊緣

靜夜的單簧管

忘掉你像忘掉我

明年今日
夕陽無限好

鍾無艷

傾城

歲月的童話?

斯德哥爾摩情人？

黑暗中漫舞

離家出走
每次聽到就想離家出走

發現號， rubber band

告別校園時同forever friends 唔知點解總係覺得啲畢業歌前奏特別感動

睇見topic就諗起早班火車 點知真係有

1874間奏

怪你過份美麗

夢醒時分

這些年來

這麼遠，那麼近

離開書店嘅時候，我留低咗把遮， 希望拎咗佢返屋企嗰個，係你啦

哥哥

屌你個名

我不會唱歌

此post已完

蒼靝 同 落花 真係j 死人

果種蒼涼滄桑放棄既感覺真係好正 加埋最尾果句"當天涯無風景 重投心境 抹去風聲”直頭要射

陳奕迅
不如不見同好久不見

愛的故事(上集)

我甚麼都沒有

最後今晚 呢個堅正

謝謝你的愛
暴風一族
不羈的風
感情真相
沒有煙總有花

1874

竟然冇活著viva？

有淚多好

誰伴我闖蕩都冇人講

漏左回憶是紅色天空

誰伴我闖蕩
再見理想

呢兩首都好撚正

la la la ....la la la la la la la

幾多天真的理想

如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

你睇睇下兩個comment

約定係我心中既神曲
2）郵差 3）暗湧

劉明

成首歌形容哥的美貌

大地 beyond
傳說 raidas
長城 beyond

男人高潮
《愛情陷阱》譚詠倫

女人高潮
《深夜港灣》甄楚倩

Btw, 一般好聽既旋律（前奏 或 副歌）
都唔系香港人可以做到
因為兩首都系日文改篇歌

誰伴我闖蕩勁 淒涼同埋浪子

兩首都正
仲要係好撚好聽

葡萄成熟時

眉目如畫
香港四大絕色之首

lonely christmas

整返個哥的討論區先 日夜地pish

半夜聽假如讓我說下去

床頭床尾

贊成
一齊吹奏

前幾日去咗睇

原諒我怕黑

越夜越有機

落花流水

冷門少少
Jw 掛住你

流金歲月

我入嚟就係想講一絲不掛！！！

以歌會舞

呢首真係起雞皮

淨係聽伴奏都覺得好撚激昂

到此為止

其實supper首258km/h 前奏都好洗腦

告別校園時是HACKEN那一年那一隻碟的歌?

是『雨中街頭劇』，是克勤在1991年的作品，以下是該大碟的歌曲。其實告別校園時共(並)非當年的主打歌，這碟的主打歌是護花使者及一生掛念你，但當年反應一般，也令克勤開始走向事業低潮，反而沒有被重點宣傳過的告別校園時，卻在之後十多年都成為畢業生在畢業禮上必唱的歌。

我話事

張學友 我與你

前奏一起頭兩個音已經好感觸 百般滋味在心頭

零號
最好的債
藍與黑
魂斷威尼斯
一個人的童話
一千零一個
煉金術
自由行
冬天的故事
最好的歌
花與愛麗絲
烈女
芬梨道上
陌路
呼吸需要
斗零踭
我係我
飲酒思源 (原版)
火鳥

未來回憶，軒動心弦演唱會版
無人夠呢首黎

前奏 中段solo outro 全部都好撚正

曾是擁有...間奏都好正

香港電音之父 / 香港小室哲哉

阿牛

水百合

竟然得一位巴打講眼晴不能沒眼淚

等不了 mr

一秒諗起富士山下
另外仲有
我本人
吳哥窟
生命樹

演唱會第一首 當年J左好耐

喂識貨呀

joey tang

我是憤怒

周柏豪-前言

甘心替代你

誰可情深如我

夜還未深

Supper Moment—The Whom

強強作曲

心亂如麻

Kenny G

他的女人

手足識野

鍾無豔

一顆不變心

傷信
因為原曲已經正到仆街

天若有情

玩x爆台灣

巨band既 小傳奇

綿綿個段結他intro

不過concert版正d

明年今日

說天說地說空虛

羅嘉良d歌正到

你前來‧我過去
彳 亍
還原成長
火鳥
末日
日與夜
遊離份子
可以了

鄭少秋 歲月無情
特別睇緊大時代嗰排好有feel
會否重口味？

路過蜻蜓

Gor gor

唔會，好聽

不羈的風
拒絕再玩
柔情蜜意
側面（淨係頭果五下已經射咗）
怨男
談情說愛
戀愛交叉
芳華絕代

全部都係牙哥

歲月的童話 口哨聲

談情說愛啲人淨係識sammi同葉果首
明明呢首正到仆街（雖然一首快一首慢）

你是我的女人 Kenny g

打回原形

仲有前奏之王既billie jean

雖然唔係廣東歌 但係一路向北前奏

沙龍
七百年後

達明一派 馬路天使
陳奕迅 打得火熱

一絲不掛
當年未知係咩歌路過cd鋪就俾佢吸引咗

寂寞流星群

Beyond 狂人山莊

kolor - 費城實驗
mr - 想太多
danny - 偏偏喜歡你
supper - 風箏
beyond - 不再猶豫

不羈的風都好正 一play到就好想學哥哥喺台上跳80年代嗰款舞

AGA - 吃定我

腦交戰個手勢

黃金時代
防不勝防就intro同結尾都正，尤其get a life版本
煙霞

密密實實的她 只閉上眼畫交叉

約定/k歌之王
前奏一樣

黑夜不再來

你瞞我瞞

於心有愧

少理呀爸

月球下的人

約定

其實光輝歲月個intro 都好正

前奏光輝歲月好啲

藍月亮

雖然原作係日本歌

廣東愛情故事

星語心願

化蝶 (何韻詩)

少女的祈禱
沿途與他車相中私奔般戀愛

望穿抽水 未來見 港女收港男皮

聽完前奏個心沉哂就轉歌

幾分傷心幾分痴

似水流年

mr.

化蝶

痴線掃哂咁多版居然無人提陳蕾 既 娛樂人生

家明
鍾無艷
富士山下
酩酊天使

月半彎
一生何求

流淚眼望流淚眼

樓上果堆改編歌唔計啦呀話

點解無綿綿 以前聽親都想流眼淚

婚前的女人

側面

擁抱回憶

償還
富士山下

我代你哭

南方舞廳

王菀之版嘅迷失表參道

想妳
有誰共鳴

小傳奇
阿飛與阿基

單魚座 個小提琴醒耳得嚟好淒美

成魔之路

未來見

兩首都係favorite
但七百年後個bridge正好多

小黑與我

只是太愛你

mr 想太多

多得他
橙海

打回原形 Eason

Aw首darkside

自膠 廣東歌

kolor 時差

我竟然無講張國榮版既明星。。。。
聽到想喊

一定係哥哥親自作曲嘅歌，尤其快歌！
寂寞有害、紅、大熱

勁中意紅前奏嗰啲小提琴聲！ 有無同好？

若感動過若燦爛過並不枉過

沙龍

唔計廣東
一路向北更正
個引擎聲簡直畫龍點睛

每次聽都想喊
好掛住佢

次次聽離家出走前奏
都舒服到一身鬆晒

給十年後的我

離魂記

ps i love you supper果首

胭脂扣
夕陽之歌
情歸何處
抱緊眼前人

盧凱彤 囂張

Rubberband tears

前奏個鋼琴真係

一定係月球上的人

周杰倫啲歌前奏屌打晒全部廣東歌

早班火車 超正

咁都冇學警雄心

酷愛

Hurt so bad

全日愛

你前來我過去

Sick ball

煙霞
取消資格

89 風繼續吹
即刻諗起佢個刻個種心情
靠首歌開始上位，再其實佢個刻有少少不忍遠離
心裡極渴望希望留下伴著歌迷

如風

如水

我不會唱歌

有前奏咩

完全同一個 list
侯斯頓之戀

深夜港灣 搭夜機聽好正

長城

亂世巨星，一聽到前奏就知到會有事發生

我本人
beyond 系列
月半小夜曲

歲月的童話
識吹口哨真係好型

吸煙的女人

早班火車

肯定係偏偏喜歡你

點會冇swing嫁
首首歌前奏都咁正

發現號

約定同k歌之王

之前唔識分

Beyond - 金屬狂人

黑夜不再來
不來也不去
夜曲